黑狗學人抗命？返狗竇同黑社會打飛機啦

要有鐵的紀律，即使被「出賣」！

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰